收到風班保王狗即將開始宣傳佢地成功爭取大粒墨自首單野，將會配合選舉宣傳

保王狗真係乜都做得出架屌佢老母

佢去自首但仲唔徹回
明眼人都知咩事

港共會利用所有可以利用的東西，這就是政治

push

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook